顯示卡問題

我用緊MSI GAMING X Geforce GTX 1050Ti ,個問題係打緊LoL佢兩把風扇仔唔轉

有冇入電

傻豬，依家啲卡好撚高科技，低過60度唔轉，得閒增值下自己，要與時並進

有啊

咁巴打有咩程式可以知到佢有幾多度咁啊

嗰個裝飾嚟 要1080Ti以上先識轉

hwmonitor啦

如果你要好似人地咁一路打機一路show就要用msi afterburner

你張顯卡個盒應該有隻碟，你裝咗佢，應該可以睇到張卡驅動既詳情(e.g温度 等等)。

裝msi afterburner 熄左風扇個auto 自己想幾快就幾快 唔會太燥 唔會太熱就得

收到

唔轉即係唔熱囉，依家啲display卡會熱到一定程度先會轉